有無可能好憎一個人但又好想同佢做愛?

由頭憎到佢落腳, 見到佢喺附近會反感, 唔想同佢講野
但又sexually attracted to佢
有無可能發生?

有 會想禁住啲八婆嚟屌

你性變態？

有，-見到啲好串既女人或黑面西，會想大大屌佢，之後問佢仲敢唔敢甘撚串

男對女應該唔難，只要條女夠索
但女對男就難啲

但係我未試過
有時諗起啲識得好閪好討厭嘅女仔, 就算好索都完全性幻想唔到, 會有生理反感
(當然掉返轉頭佢都唔會想同我扑野, 所以唔係扮型先咁講, 係真實經驗)
所以先想知有無人會做到

男男試過 btw巴打係唔係鍾意聽王菲

個男仔係點? 身材好fit好靚仔?
點解會憎佢?

我有其中一個sp講過同一番說話，但我相信唔係妳

係, hi7

條女夠索你點憎得佢落？

甘你老母

因愛成恨呀

關咩事

就係因為極度討厭佢 所以先大大力中出佢
仲要射好多 完全征服呢個身體

如果一個大波腰幼長腿靚女殺左你呀媽，佢願意晚晚俾你屌，你會唔會放過佢呢

你真係太後生了，我試過好幾次唔同女同我講今次係最後一次喺入面射。。。妳咁憎我，又撚會咁嘅

不過我諗我都未必會

我鍾意條腰肉肉地

總之條女對你嚟講係一流性對象啦

我庇護佢我都要坐監啦

冇圖？

咁如果係無法律問題呢？你會唔會報仇？(各種形式)

其實好難講
我講緊個種討厭係佢有種氣質/性格/講野方式好克你憎
你講緊因為佢呢個行為而產生嘅憎恨係道德上嘅憎